真心推介大家係淘寶買電腦Mon,超平

屌你老尾， 淘寶買左個三星mon黎 一開盒個液昌體爆左幾點 跟住一插制就消埋 （一開樓果陣用到幾分鐘）之後問番個賣家 原來個全國保養香港係唔包 個賣家要我寄番番去大陸 ，運費貴到hihi 又要加20%關稅 煩到PK 而且佢屈個整爆左個mon未必賠比我 今次HIHI [img]

圖片網址[/img]

on99淘寶買mon
平得幾多啊？
窮撚就用個1000蚊垃圾mon啦
貪字得個貧
抵撚死

呢期香港豬硬食大陸退貨次品！抵撚死

抵撚死

淘寶連運費都唔平得去邊
仲要走去買芒

3399人仔買34吋？咁大個傻仔唔做仲做邊個

全國包郵都唔包重港啦，係咪on9，自己搬上去深圳整啦

壞咗唔緊要
咱们还有党呀

傻閪 上淘寶買電器大大聲講出黎俾人笑

深水埗高登買，有事都拎返去換

出必殺技問佢係咪想分裂國家

全國保養香港係唔包

$4000買件垃圾

自己拉車仔返去寄

貪平一千幾百買淘寶mon我就明姐
四千都上淘寶買係咩心態?

全國保養唔包香港。佢仆街啦，告佢分裂國家

1. 所有嘢全國聯保不嬲唔包括香港台灣
2. 你買淘寶電器嘢 買嗰下晝應該知道 一有問題好麻煩
3. 你用邊間集運？有冇叫人用順豐？（ 相對嚟講安全少少）
4. 有冇叫人加錢落木架？

上面啲四條你都唔知一早呀應該落深水埗抬返屋企嘅算啦

自己拉車 過關會比海關捉 因為由香港過關要交稅

用順豐直接寄 但冇加木架

你仲要上黎開post 俾人笑

去肥花執2手好過上淘寶啦

我記得可以，但要有發票

咁你只係食幾粒點算好好彩啦

有發票呀 上網睇要比1000蚊稅

一講到錢就割席？

你拉車上去
帶單

話俾個海關聽.我其實係帶隻野去保修

有d好人既會放你一馬

但係上到去.你隻野唔係自己搵賣家都係搵黎搞.

大陸7日無條件退貨，大把俾人玩到殘再退，仲要買mon呢d高危品

對面epc有條友同佢一樣，不過京東買lg mon

淘寶就緊係買平野架啦
成三千幾蚊唔係香港買？
我呢個真144 1ms 三星mon
用到依家都無壞

買大件電器仲要有液晶體易碎品加木架呢啲基本嘢啦

全國聯保唔包港澳台呢啲基本知識
割乜野割

我果時問左佢話全國聯保包埋香港先買 我一開始都覺得奇怪 但佢咁講我咪信

有

應該夠料做野

幾千蚊野都夠膽淘寶

ok咁佢應承你話有嘅冇問題
不過你自己先要運咗上去先可以寄返去呢

上次6千蚊係淘寶買左部枱腦所以先買埋個mon

咎由自取

買幾千蚊野都要淘寶 點解唔去實體店睇

直接拿上去整，利申之前試過

支那電器aka 合法炸藥

大家埋黎睇傻閪阿喂

我前兩日amazon用dhl運左個34吋ultrawide,無木架乜事都無

抵啦

dhl 而家香港業務咪係under順豐（好似係）

美國amazon買咪仲好

求教

買左幾錢呀ching

，mon就咪鬼淘喇

冇炸死你咪算係咁

7

買科技產品去京東好過淘寶，如果一定要用中國網站...

樓主慘
不過淘得呢d都係賭博

有幾on9先會係淘寶買電子野

唔係所有電子都伏

會唔會爆炸

郵費都唔包，全國保養點會包港澳
仲有咁遠水路運落黎，唔爆就有鬼

淘寶買電器出事仲敢post上連登你都可以話係勇者

唔怕比人屌同笑嘅勇者

應該係,個箱有sf貼紙

$799usd,加$98運費

唔洗上A1算係好彩啦 成龍講過架 中國的..

二手東都好介紹人

抵啦廢物好人好者用淘寶

條sound bar 幾錢 ？

小心爆炸，親

弱智仔

我買左個32吋mon
冇木架都冇事
佢用充氣膠包住

個mon冇壞 反而
叫佢開箱check又唔做
直接寄左 好彩冇事

$4000做咩要上淘寶買
我以為你貪平要啲800-1000就話姐

唔平得好多
傻鳩

係都上amazone買啦 有事可以退返錢
淘寶on99

平時都有淘寶
但電器真係唔敢

我老豆上次拎部大牛龜翻去比人話要收稅
佢直接話我放係到你幫我扔左佢
還掂都唔要

關口個啲直接比佢過

On9 人哋落嚟香港買
你就淘寶

淘寶都可以

咁如果買2k 144應該都係深水埗買？

要幾柒先上淘寶買電器cat

傻閪

Amazon買 出事都有得追究

淘寶唔好買電氣

壞左運費都蝕撚死

三星:全球地方不包括香港

你自己都有伏個時
已經唔會再上連登

成個連登講咗咁多年都唔聽
早知如此何必當初

淘寶咪買電子野，唔使教呀嘛？

哈哈哈哈哈
醒水啦下次

其實無野既
只係件野已碎搏唔過

人地買電視通常係去網店個架步收貨.收左貨自己人肉運落黎

差d係天貓到買acer x27
平4千

你就真係俾佢昆左啦
基本上九成半人都知大陸全國聯保係唔包括港澳台同埋人人知電子野已落難上

香港買都唔駛咁貴...

真係好撚柒抵死
淘寶已經無保障啦
仲要電器
唔好同我講咩天貓真嘢
中國無嘢真架（除左騙子）

帶番去福田關口寄啦

買成幾千蚊野上大陸網⋯ 真智將

有保障
但係件貨拖落香港.全地球人都知件貨上番大陸就麻煩
電視同mon通常避得就避
真係要買
一係就call定車運落黎.上去佢地頭驗左貨即過關
一係就叫佢幫手試然後打木箱搵德邦又好搵順豐運落黎又好.但係一定貴!

彎MON乜保護都無就直接落黎.真係盞搞

同埋隻野唔係香港無代替品或者平三成既話.邊搏得過

SW240未有行貨時曾經想運隻落黎或者AMAZON JP寄過黎.最後拗底無入到
過左一排見黃金有行貨.仲要價錢平過淘寶同AMAZON JP.即刻係黃金買左

你係唔係智障

究竟幾撚on9嘅人先會喺支那淘寶買mon

on9 son

大部分都係次貨 死點真係走唔甩 仲要大陸好似話有3粒死點都唔算壞無得退
但係搞到樓主咁款真係少有

淘寶開箱果d咪就係害緊人囉

香港無得買？？

應該放上去d fb淘寶谷度，比班c9睇下

見D買家評價都話係完美mon

幾多錢都唔應該揀淘寶

咪即係一講到錢就唔認香港囉

平時係威係勢，話咩香港係中國不能分割的部分
見運費貴就分裂國土

抵死

由樓主選擇性回覆
加上個on9標題引人入嚟睇佢on9
再加夠膽淘電器
結論就係自己攞嚟 抵撚死
冇爆炸仲想點撚樣

真心？

淘寶永遠唔會單件超過$1000嘅野

其實過500都要諗諗

香港
samsung 34 21:9
34" SAMSUNG LC34F791WQCXXK 21:9 LED BACKLIGHT 7580
34" SAMSUNG LC34H890WJCXXK 21:9 VA Curved LED BACKLIGHT 7124
34" SAMSUNG LC34J791WTCXXK 100Hz 21:9 Curve LED BACKLIGHT 8180

淘寶買acer好似不嬲都平d

食水咁深

amazon仲平
Price: $1,649.99 + $124.85 Shipping & Import Fees Deposit to Hong Kong

自己台上去啦on 9 仔

你都on9
行貨1部買水貨可以買2部
做咩要益香港啲垃圾代理

不過要買點都係京東買啦，可以退

去京東買
可以放香港自提點退貨

樓主開個post黎比我地恥笑

京東 要14999人民幣=17026.4956港幣
係香港買算

哇 你係弱智？？？全國保收唔包香港就一定架啦！唔係點解香港要分行貨同水貨？？？幾時都話香港係一個獨立個體，不在中國範圍內

你屈尻個賣家港獨啦
我之前都試過 全國不包香港係咪姐係香港唔係中國既一部分? 你搞港獨?
佢9秒9寄過個全新既比我

平價款就可能差唔多
高質少少就已經賣貴過其他國家好多
樓主個型號c34hg890
京東賣3299人仔 香港要過7000hkd 新強就5200hkd
你話貴20%都話比代理賺多少少
但係貴成倍，要賺錢都唔撚係咁過份掛
買水貨2部=1部行貨

好似幾平喎 見有啲2000蚊都有部電腦 會唔會有野㗎想買添

好多全球保都冇香港份

點解咁多on9仔

唔理喇 反咗先

淘都3千4 你去高登買有撚分別 on9

上次有巴打新強買爆moon都冇俾人屌得咁甘

買3叔都算 仲要係淘寶買 唔炸撚死你算好彩
淘寶咁平 某程度上係price in左呢堆風險入去

不過淘得都預左會咁啦

得二手野先叫唔太伏 新貨就

國際牌子話香港冇model,你都好好笑,就好似你去英國買手機返到黎話香港信號收得唔好咁,個網絡系統設計個地區都唔同。

高登d 34吋21:9 3440x1440 100hz 幾錢?

有冇樓主個果隻model ?

砌機就香港好過

淘寶果d咩食雞機平到你唔信

眼都殘

搵到
Samsung 34" LC34H890WJC Quantum Dot Curved Monitor (16:9,1800r,4ms,HDMI,DP,Type-C)2K量子點曲面顯示器 HK$ 6790

貴D咁解

係阿 就係見幾平又好多正評咁

連登仔話有就有喇
1080p=$1000
2k=$2000
4k=$3000

呢個係官網嘅建議零售價，正常零售商都會平d，最少幾百

當你零售商 齊頭賣6000
都貴過淘寶2100
貴2100有保值唔值見仁見智了

mon一般有官方3年保養，仲可能有百元內贈品，計落掋玩。其實三星國區有淘寶專門店，電器網購正常出倉都reqest qa驗證,之後有出世紙，樓主揀埋d就咁囤貨嘅細店唔怪得人，個保養都唔知係俾華強北師傅搞添而非官方。秖可以話樓主貪小便宜,抵死。

根本焗人淘寶買

2600港紙 32吋 144hz 飛利浦
50蚊直運香港
都唔知香港邊到搵

你條link冇technical specifications我都唔知你要想咩？resolution有1080P 2K 4K panel又可以ips tn va，inch又多不勝數,調色,牌子,色域,曲面,nit，response,hz,gamma又可以揀，揀定要咩先好唔好

仲有amd free sync 1/2同nvidia g-sync

喺京東買啦 唔啱都可以本地退貨

一念起運送就不了
自己買完43吋托番屋企妹過

佢答得你就梗係同淘寶投訴 起碼叫淘寶 幫你做主叫佢畀返運費你

一講錢 就唔愛國㗎啦中國人你而家先知咩

香港PG27UQ 首賣價29999港幣
外國先2000美金

其實香港代理食水深都係樓主要買水貨mon既原因,樓主都係柒在夠膽死搵淘寶細舗買貴價電器啫.唔計食水深啦,香港代理會因為某d款無咁多水食而唔入果款mon,根本應該一齊杯葛香港代理人人齊齊買水貨,不過唔好學樓主去淘寶囉

淘寶買要官方店先唔會中伏